[NBA] 大家覺得吾皇全盛時期係幾時？

我覺得係2008-09

來季

根本0809打後都未停過

不如問大家覺得吾皇幾時先回塘啦？

2012-13 Heat係最巔峰

PTS
27.5

RB
8.6

AST
9.1

今年牙ball 同rondo 餵個最強foj 出黎